核心嘅外圍係核心的內圍

叫雞群組

哈哈, 逗留過1小時59分咁駛唔駛檢測?